# About
---
Projek ini dibuat sebagai tugas kelompok pada mata kuliah Struktur Data dan Algoritma 3B, buka branch main untuk melanjutkan   
Anggota Kelompok 8:   
1. Farrel Ibrahim (11200910000066)   
2. Adanih Taqi (11200910000093)

# Requirements
---   
- Python 3.x

Package yang dipakai:   
1. tkinter   
2. mysql-connector-python   
3. datetime   
4. pillow   
5. hashlib   
6. fpdf2   

# How to Run
---   
1. Jalankan XAMPP   
2. Install requirement dengan cara membuka file "pip install.bat"   
3. Run file inputUserDatabase.py (melalui IDE python pilihan)   
   - (optional) Jika malas input data bisa jalankan file inputDataInventory.py   
      note: tabel akan dikosongkan terlebih dahulu sebelum menginput
4. Buka aplikasi melalui Login.py (melalui IDE python pilihan)   

Hak akses:   
1. Admin (Membuka manajemen inventory) = 123123   
2. Kasir (Bisa membuka kasir) = 123321